今晚風向如下

因為聽日要組人鏈

所以今晚都吹緊風，好多都話聽晚去「識囡、拖人手、食女」，而另一個人就唱雙簧話啲人去到都係做厹，唔會出席，想從而抹黑個運動，減低其他人出去嘅意欲

已經係和理非活動，事前重要畀波羅的海三國傳媒注視，點都要似返個樣啦下嘛？

都兩個幾月，好多事都係撫心自問，而唔係聽討論區一兩條友嘅說話去決定自己去唔去做，好冇？

聽日見

屌 我都覺 等我聽晚落去同大家討論下

推

聽日見 最多戴手套

講風向, 大家要小心, 因為共風向明顯變左.
經過網絡大軍既白痴表現, 中共知道對外文宣不可能勝利, 已經將注意力集中返係香港.
你睇下港鐵, 國泰, 就知道發生咩事. 黎緊下一步會係各大學院校, 中學校長, 甚至小學校長.

不要掉以輕心, 香港係主戰場, 外國支持, 只能令佢唔出解放軍,
呢方面暫時係成功左, 但運動要成功都係要睇香港.

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post

聽日

不如分開男仔女仔，唔好俾人有口實。
利申：唔參加

咁樣好難搞……

唔需要因為呢啲風而搞到自己LEA咁HEA